Zowie EC2B (3360 sensor)

大家點睇

仆街 岩岩先換左ec2a

換完白色ec2a無耐

睇評測 除咗側邊兩粒制 其他分別唔大

Top shell做咗改進 sensor用3360都分別唔大？

滾輪冇咗粒 加咗防autojump

那有錢

呢條澳洲仔收咗zowie錢梗係話3310同3360冇分別 否則啲舊貨咪賣唔出

用落你就知3360喺你做micro movements嗰陣有幾好 3310有delay

Btw 你隻G pro可好？ 我嗰隻打打哋油

等csgo版

訂左csgo版

幾錢?都係499?

699

$629先岩

幾時有現貨賣